突發，警狗巡返邏

全部冇帶面罩
著綠衫
十隻以上巡邏

前一兩個星期都見到

見過楂車出去抄牌

係咪警賊呀

依家打孖行嗰邊都係廢老
後生係咪轉哂部狗便狗同綠狗?

即係運動已完

收皮，完你老母

歡迎補充

我好擔心佢地安全

附近唔知會唔會有便衣睇住

前幾日都見過10隻一齊
但係蒙哂面 著綠衫

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

冇撚用既運動 係就快完啦 解散警隊解撚左去邊呀？ 而家屌警察轉個撚頭又去考

怕撚咩